杜汶澤個頭都幾型仔喎 (◔_◔)

一時諗唔到邊套 有冇人g

繼李嘉誠登廣告冀停暴力後。今日，一向低調的中電集團主席米高嘉道理就近期政治局勢，在報章刊登全版廣告，表明反對任何暴力行為，並形容年青人是「香港的未來」，直指不能讓年輕一代活在無助及絕望，需重建社會互信，是所有人的責任。

阿澤就在fb力撐並上載米高嘉道理的言論，留言到：「不枉我交咗咁多年電費，響半島飲咗咁多年high tea……」阿澤更揶揄：「咪住先，唔知會唔會有藍絲搞罷交電費抗議呢」。

周星馳蘇乞衣?

講緊佢喎

影庫都唔見喎

點解咁難搵 用google圖搜都唔見

我推到搵到為止

剪刀手愛德華

我真係去google搵

不過都多謝幫推

百變星君個教授

愛因斯坦

係咪要去佢fb問佢